有邊個奸角既登場痴線得過蟻王?

一出世就爆肚而出
殺死老母但毫無感覺
一野爆下屬頭
極端霸道既性格
阻我者亡
CLS
然後一直見證佢性格既轉變

好似人類用核彈先係奸角

菲利

吉良吉影

Dio

格里菲斯變神之手

bible black 啲女

魔人布歐
一出世就爆蛋而出
殺死魔界之王但毫無感覺
一野摙爆主人頸
極端霸道既性格
阻我者亡
CLS
然後一直見證佢性格既轉變

Eren算唔算奸角

其實睇番，LZ係咪想講反派，因為蟻王一D都唔奸

卡茲 究極生命體

仲要玩腿

係 反派

有玩咩

賣哂所有隊友成就自己既大業

火箭兵團
唔食唔買捱窮都要拎啲錢去研發機器捉比卡超
仲要敢一次過捉多過兩隻精靈
好壞

花拳繡腿

明明係正義角 死左膠搞到要變奸

lz?

由佢想殺L開始已經唔係正義
不過想睇佢贏既結局就真既

應該痴線唔過蟻王，但寫佢令到班主角有幾絕望個feel真係好正